屎忽窿仔升大學求評，UST vs CU vs City Computer Science

話説小弟（借AC）好彩好命，好猜成績都幾理想，過到三間大學CS學系收生/interview門欄。
小弟之前都問過一次相關問題但個陣時對IT野都唔係幾熟悉，所以問得都唔係好詳細，宜家有少少認識所以想問清楚少少，望各位讀computer science嘅師兄比少少意見我。

我第時想做blockchain同Data Analysis（BigData 之類），但係係網上見到各間學院嘅課程介紹有少少混亂同唔詳細，所以想問大家你地學院對於blockchain/data analysis嘅教學多唔多。（我有聽聞CU今年新開blockchain同AI科，但唔知比唔比屎忽窿仔報讀）

最緊要我想知道三間學府CS校園生活嘅比較，UST讀到人跳樓我一早有所聽聞，所以我斷估個post應該冇UST Ching答我問題應該全部都係lab同埋圖書館溫書（講笑，其他學校嘅師兄都好勤力，讀書加油啊！）。我想知道CU同City學習上嘅唔同，想問邊間chur少少，小弟經歷完中學自毀人生，讀屎忽窿，突然醒悟到要認真讀書，但唔想辛苦到要跳蘑菇，希望大家比少少意見。 祝你地聽日有人請你食飯。

懶人包在此：
小弟想問以下幾個問題：
1）CU vs City 邊個chur少少？
2）以上兩間邊間教學會好少少？（出到去外國除咗港大，其他應該都唔係幾識，所以大家可以無視國際排名，Qs個啲）
3）真心平心問三間比師兄你地揀你地會揀邊樣？
4）多謝嗮回覆！祝你地大學成績理想

BU CS

各位入到黎唔好屌鳩我讀Asshole啊，ㄏㄏ。上次比人屌過

會報

哈哈* 打錯

當醫生問：你係唔係精神病？
病人：唔係，我好正常（佢九成係精神病，相反）

當醫生問：你係唔係精神病？
病人：係，我係精神病啊！快啲捉我。（我同你講佢一定冇精神病）

玩data 點解唔讀 data science
搵食嘅話覺得data analysis applications 多過 blockchain
例如 business intelligence

邊間u 都冇問題，最緊要睇下course list, 睇清楚有咩course 想讀

你係想讀data science wor

好鍾意讀書+唔介意身邊嘅人少理政治咪ust
唔係就cu啦

City有得比咩？

1. CU應該會chur d，但學到多啲野，得著會大啲。

2. 如果教學黎講，你可以睇下兩間大學邊間多啲大陸professor，越多大陸prof，越大機會遇到killer。

3. 如果3間黎講，我會寧願去ust

Ust/CU second hon = CityU first hon

另外，你可以睇下三間大學既placement制度如何，聽聞ust要自己搵工，而cityu就學校幫你搵埋。

真，有得入三大，就唔好諗shitty

1)對比UST 所有U都超級無敵chill
CU啲beat好撚正
2)I guess CU會多啲local prof
3)下世我會選擇CU
不過如果你中意瞓圖書館 歡迎加入UST engine嘅大家庭
入面真係好多女架

想掛住CS個名搵野做，叫價都高好多，我份人都幾功利，第時有機會就進修翻個Data Analysis master
我覺得block chain前景好好，同埋目前個領域少人做，畢業差唔多

明白，多姐嗮。睇埋其他回應我宜家會先考慮UST，多謝Ching
其實kill唔kill都冇所謂，真心想學野，我會以實力打動佢比A我

應該會見到你啦 出到黎個頭應該地中海

想掛住CS個名搵野做，易搵同埋叫價高。第時有機會就進修翻個Data Analysis master

想讀書，UST我黎啦